共同社：中方要求日議員訪華人數多訪台一倍 日方難從交流會取消

乜撚野
以為自己邊個, 萬邦來朝咩